#title "Urheberechtsdeform und Uploadfilter: CopyFail – 20193026"
#maintitle "EU-Urheberechtsdeform und Uploadfilter: CopyFail"
#prevp "2019032602"
#nextp "2019032701"

[[ds]]Seit heute ist das WWW<br /> nur noch ein weiterer Abspielkanal der Bewußtseinsindustrie und des Unterschichtenfernsehens.[[dd]]
